行range都唔敢撈，不如以後唔好炒野啦

行range都唔敢撈，不如以後唔好炒野啦。
呢個遊戲唔岩你玩，及早退場吧啦。

返去打牛工啦 你老母!

起身打牛工啦仆街!

等食lunch啦仆街

尋日咁隊法好難唔驚

撈左底

今朝8點就食lunch